當你發現自己屋企人開始變廢老 你會點做？

發現老豆開始同啲廢老一樣，講嘢靠惡靠大聲，錯左唔肯認。

你又有無諗過如果你屋企人有一日係咁，你應該點做？

利申 老唔緊要 但唔好做廢老

留意自己有冇變廢中

好高興大家無身同感受 得我自己係咁

殺無熬

理閪佢，同佢鬥屌

送入老人院

冇得點救㗎啦
唯有冇乜嘢事唔好溝通 令自己難受

開始變廢中

用錢撻佢
佢細過成日講 佢比錢佢話事。
我而家講返比佢聽

好似好不孝

嬲起上黎係真係會第日唔想養佢

啱呀 但有時佢屌你先 自己又忍到好委屈

不要愚孝